<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- global resources -->
    <string name="btn_back">Zurück</string>

    <!-- starting screen -->
    <string name="new_btn">Neues Spiel</string>
    <string name="settings_btn">Einstellungen</string>
    <string name="abt_btn">Über</string>
    <!-- end starting screen -->

    <!-- preferences -->
    <!-- cpt -->
    <string name="pref_cpt">Einstellungen</string>
    <!-- difficulty setting -->
    <string name="pref_difficulty_cpt">Schwierigkeit</string>
    <string-array name="pref_difficulty_entries">
        <item>Schwer</item>
        <item>Normal</item>
        <item>Einfach</item>
    </string-array>
    <string name="pref_difficulty_summary">
         Die Schwierigkeit bestimmt die Anzahl der Reihen und Streichhölzer.
    </string>

    <!-- opener -->
    <string name="pref_opener_cpt">Spieler beginnt</string>
    <string name="pref_opener_summary">Falls aktiv, darfst du das Spiel beginnen.</string>

    <!-- mode -->
    <string name="pref_mode_cpt">Misere Modus</string>
    <string name="pref_mode_summary"> In Misere verliert der Spieler, der das letzte Streichholz nimmt.</string>

    <!-- verbose -->
    <string name="pref_verbose_cpt">Binäre Darstellung</string>
    <string name="pref_verbose_summary">
        Schaltet die zusätzliche Binärdarstellung für die Anzahl der Streichhölzer pro Reihe, sowie
        eine zusätzliche Zeile für die Match Summe frei. Das ist als Hilfe für Personen gedacht, die
        nicht fit in binären Berechnungen sind.
    </string>
    <string name="pref_verbose_sum">Binäre Summe:</string>
    <!-- end preferences -->

    <!-- about -->
    <!-- about -->
    <string name="about_cpt">Über</string>
    <string name="about_sum_cpt">Beschreibung</string>
    <string name="about_summary">
                Das Spiel basiert auf einem antiken Strategiespiel. Zwei Spieler entfernen abwechselnd Streichhölzer aus einer
        Reihe. Die Spieler müssen mindestens ein Streichholz pro Zug entfernen. Sie können aber auch mehrere wählen,
        sofern sich die Streichhölzer in derselben Reihe befinden.
    </string>
    <string name="about_goal_cpt">Ziele</string>
    <string name="about_goal_txt">
        Bei einem normalen Spiel gewinnt der Spieler, der das letzte Streichholz nimmt.
        Bei der Misere verliert der Spieler, der das letzte Streichholz nimmt.
    </string>
    <string name="about_vd_cpt">Alles Liebe zum Valentinstag!</string>
    <string name="about_vd_txt">
        Ich lieb nur dich mein teures Herz,
        \nDie Liebe ist wie raue See,
        \nsie trotzt tosend Wind, Sturm und Schnee,
        \nÜberwindet gar jeden Schmerz.
        \n\nIch schenke dir dieses Jahr diese App. Hoffentlich bringt sie dir mehr Freude als Schmerz.
        Du bist die Liebe meines Lebens, Peter, und ich liebe dich von ganzem Herzen. Die Logik des
        Computers basiert auf meiner eigenen, so spielst du quasi immer und überall gegen mich.
    </string>
    <string name="about_ln_cpt">Rechtliche Hinweise</string>
    <string name="about_ln_txt">
     Alle Rechte vorbehalten. <br />
        Bei diesem Spiel handelt es sich um geschütztes geistiges Eigentum. Es darf ohne Zustimmung des Urhebers weder
        Ganzen noch in Teilen kopiert, vervielfältigt, verteilt, veröffentlicht, gezeigt, verkauft, ausgeführt oder
        modifiziert werden. Ferner darf ohne Zustimmung des Autors das Eigentum oder Teile nicht in andere Werke
        abgeleitet, übertragen oder ausgenutzt werden. Dazu zählt insbesondere eine Übertragung über irgendein Netzwerk,
        inklusive lokaler Netzwerke, oder aus den Daten der Anwendung einen Datensatz in Form einer Datenbank zu bauen.
    </string>
    <!-- end about -->

    <!-- game over -->
    <string name="gameOver_win">
        Glückwunsch!
        \nDu hast gewonnen!
    </string>
    <!-- end gameOver -->
    <!-- game over -->
    <string name="gameOver_lose">
       Oh nein!
        \nDu hast verloren.
    </string>
    <!-- end gameOver -->
</resources>